根本關子便係本土派套料俾文匯，大公的人

之前知有內鬼即刻屈蔣子係內鬼，其實係用來膠化同分化本土派